勇武真係退場!?

ON9, 轉做地下化會話比你聽咩